唉，就黎放工

小妹放12點半

關我咩事

有冇隊友

我陣間去幫襯黃店 關唔關事？

關咩事

多謝你噏熱心抗爭

推

要打卡先可以閃